究竟個ex係咪玩九我

話說成十年前同ex開始一齊, 後來一齊住左幾年
到四年前佢搬走左散埋, 我懶搬屋就繼續租嗰喥

分手原因好多, 但主因都係我同佢屋企人極唔夾
佢屋企人係極傳統深藍嗰種, 見親都嘈交, 四年前嗰時嘈已有關顏色但唔係唯一原因

咁呢四年都仲有睇下對方FB/IG, 都知佢有男友
咁但散左一年後開始都耐唔耐(可能一兩個月)有Whatsapp傾幾句, 都知佢唔太鐘意佢男友但又仲一齊住緊

咁我反正都慣左毒撚, 咁耐都冇乜feel, 都唔太理佢, 都成兩年冇見. 我都冇乜特別想拍拖, 可能預唔啱

點知佢前兩日佢主動約我下星期喺我哋紀念日約我食飯
咁我係應承左, book埋檯

究竟佢係咪玩九我？去唔去食飯好?

: 飯點都要食咪當搵條女陪囉
: 玩鳩你咋唔好去

食啦 你單身寡佬驚閪咩 不過買定dom放身

記得到時 扮冇帶銀包 要佢埋單

可能佢大咗肚，想你做爸爸

毒撚真係好撚易呃

爸爸，唔好唔要我

應該唔係玩9你
可能真心想你埋單

分手嘅原因仲喺度，你去黎做咩？想復合定點？定係想打一場友誼炮

埋單啦 問

買定春藥啦屌
咁都仲要問

男人老狗幾舊水唔好咁仆街啦

之前大家都同意唔要小朋友

唉我都冇晒feel, 但我毒撚又冇咩嘅

買保險

唔記得講
其實佢媽咪已經彌留之間
佢老豆係正常嘅

唔好幫手埋單

掛住你 想復合

佢呢刻想有個男人陪下姐。
你可以試下既，但唔好太主動，等件事公平D。
人地一撩你你就隨時READY咁對曾經有過關係既人黎講唔係好事。

老母死左 無野煩 咪搵番你

當普通朋友食個飯冇咩問題姐
唔好用碌鳩諗野就咩事都冇

咪沉 咪學我 尊嚴呢d野冇左就無左

睇心態架姐,可能係樓豬玩九ex呢

兩個曾經咁親密嘅人，仲驚西咩
兩條友都單身既，咪當大家陪下大家，又冇話一定要復合
你地兩個拍拖咁親密先會覺得好多野唔夾姐，但係你地互相當大家係比較親密嘅朋友知己咁相處，留返啲空間俾對方就好舒服架啦

過幾日就係食飯, 好緊張

準備3月後做老豆未
喜當爹

兩個都唔想要小朋友

緊張就輸了

有冇諗過就係佢老母彌留之間 所以先搵返你想返撻

就係有, 所以好驚
我又真係一半半

重點係我有考慮用BNO移民英國, 佢冇, 但有第三國護照
但我又唔係特別想去佢個國家

咁快諗到咁遠
食左餐飯先啦

一齊左太耐, 之前大家係有晒明示諗住行落去加嘛

咪係 係咪真係返撻都唔知
可能剩係想打場友誼波呢

留名等飯後報告

幾時食
食飯姐 唔洗緊張啵

呢幾日啦

結婚驚閪

可能真係想食個飯傾下計
屌你又做愛又番撻又移民又結婚咁

仲自作多情過d女
毒撚好可怕

你問得都係想去架啦 咪去囉 冇壞嘅

之前已經去到呢個階段

Bno持有人配偶可以一齊

問下大家意見佢係咪玩九我唧

一半半, 喺黃店訂左檯咋, 未決定真係食唔食

記得保護返自己
車輪就盡量避喇
隔咁耐變化可以好大
小心為上

要結婚, 或者一齊住兩年呀

好似誤會咗 佢無bno定係佢無考慮英國

算鳩數啦諗咁多做咩食咗飯先算啦

結婚囉 之前都諗住架啦！！！

我就係未決定食唔食

男人老狗食個飯都驚比人玩 咁撚小家死撚左去啦

屌你食飯咋 食飯包結婚生仔移民咩 諗咁多

唔係驚嗰幾舊水啦
係驚之後沉返船

又係既

咁係你問題啦下話

我望完似樓主玩緊自己多
放鬆啲啦

唔係有問題都唔上黎問

廢男食回頭屎

Lm樓主食完餐飯update

當ptgf

搭單問一下 食藥係咪會肥

佢本身皮包骨, 食左藥都係皮包骨

搞咗未

喺黃店訂咗枱點可以唔去食㗎

之前一齊住嘅

咁我係咪應該訂多間藍店等自己飛機時冇咁內疚

點解樓主可以咁天真 世上係有意外
爸爸 唔好唔要我

咁咪冇波

去啦樓豬諗咁多jm9

有的話先算

又有架喎

小學生去旅行

最多咪b

6日前 仲未見？

咪B囉
港女有B你仲想點

呢幾日食